# Cerrador de dispensadores de combustible

Proyecto sencillo que escribí para facilitar el cierre de caja de un dispensador de combustible, la aplicación guarda los combustibles, así como las máquinas